[葡萄酒] 第一次出片，求comment

小弟啱啱edit咗一條講葡萄酒嘅片，嚟緊會想再分享多啲有關wine嘅知識，希望大家可以俾啲comment，多謝！

咁先啱

有啲拖咁
有時間可以整字幕

幾好鐘意多啲body

字幕有時間會加番，拖嘅意思係太長？

多謝！

講嘢感覺有啲拖

下次講快少少，驚講得太快唔清楚

Speed較快2倍好睇啲

bgm 好似可以細聲d

安迪波域氏都係你？

喺YouTube 講埋啲係人都知、阿媽係女人嘅垃圾
仲要懶好笑咁

樓主條片都算係幾有心啦 又唔洗下下垃圾

我自己啱啱學飲酒，對我嚟講反而都幾有用
樓主都算講得都算幾生動，我會仲想睇新片
希望樓主繼續拍多啲片

安迪波域氏同你呢個新channel 一樣

都係垃圾

多謝你個comment，我個channel真係俾啲layman睇架，程度約WSET Level 1-2。

我自己都算係教過酒，而事實係，有唔少人真係以為full body代表好，所以先出呢條片。第二條都係講類似謬誤：

將來講嘅內容會慢慢升呢，希望到時可以多多交流。

點解把聲係左聲道出聽落好唔舒服

Bgm太大聲

加油加油 支持

我下次會改吓，謝謝comment！

好嘅，下次會fine tune吓，thank you！